\documentclass[letterpaper,11pt,oneside]{tp}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
%\usepackage{cases}
\usepackage{array}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{float}

\usepackage[
backend=biber,
style=apa,
sortcites,
url=true
]{biblatex}
\addbibresource{fuentes.bib}

%setup new colors
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=blue,
    urlcolor=blue,
    citecolor=blue,
}

% Variables necesarias para la portada
\def\materia{Teoría Económica I (641)}
\def\asignatura{Teoría Económica}
\def\codcarrera{236}
\def\codasig{641}
\def\titulo{Trabajo Práctico}
\def\semestre{2024-1}
\def\nombre{Laura Raquel Briceño Torres}
\def\cedula{28.445.806}
\def\correo{laurabric91@gmail.com}
\def\telf{0426-2370530}
\def\numorig{100}
\def\fentrega{09/03/2024}
\def\fdevolucion{13/04/2024}
\def\resultado{\objs{11}{I.1&I.2&I.3&II.1&II.2&II.3&III.1&III.2&III.3&IV.1&IV.2}{&&&&&&&&&&}}

\author{\nombre}
\title{\titulo}

% Title Page
\title{Trabajo Práctico \materia}
\author{\nombre}
\renewcommand{\qed}{\hfill\ensuremath{\blacksquare}}

% \renewcommand{\chaptername}{Capítulo}
% \renewcommand{\contentsname}{Índice}
% \renewcommand{\tablename}{Cuadro}

\usepackage[spanish]{babel}

\begin{document}
\portada
\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
\listoftables
\listoffigures
%
\chapter{Desarrollo}
%
\sectionlr{U:I; O:I.1}{CD: 2/2}
\input{pregunta1}
\input{pregunta2}
%
\sectionlr{U:I; O:I.2}{CD: 2/2}
\input{pregunta3}
\input{pregunta4}
%
\sectionlr{U:I; O:I.3}{CD: 2/2}
\input{pregunta5}
\input{pregunta6}
%
\sectionlr{U:II; O:II.1}{CD: 2/2}
\input{pregunta7}
\input{pregunta8}
%
\sectionlr{U:II; O:II.2}{CD: 2/2}
\input{pregunta9}
\input{pregunta10}
%
\sectionlr{U:II; O:II.3}{CD: 2/2}
\input{pregunta11}
\input{pregunta12}
%
\sectionlr{U:III; O:III.1}{CD:2/2}
\input{pregunta13}
\input{pregunta14}
%
\sectionlr{U:III; O:III.2}{CD: 2/2}
\input{pregunta15}
\input{pregunta16}

\sectionlr{U:IV; O:IV.1}{CD: 2/2}
\input{pregunta17}
\input{pregunta18}

\sectionlr{U:IV; O:IV.2}{CD: 2/2}
\input{pregunta19}
\input{pregunta20}

\printbibliography

% \begin{thebibliography}{12345}
% \bibitem{bell1973} Bell, D. (1973). La llegada de la sociedad postindustrial: Una empresa de previsión social. Alianza Editorial.
% \bibitem{boserup1965} Boserup, E. (1965). Las condiciones del crecimiento agrícola: La economía del cambio agrario bajo presión demográfica. Fondo de Cultura Económica.
% \bibitem{friedman1993} Friedman, M. (1993). Libertad de elegir: Una declaración personal. Grijalbo.
% \bibitem{heckscher1935} Heckscher, E. F. (1935). Mercantilismo. Fondo de Cultura Económica.
% \bibitem{keynes2008} Keynes, J. M. (2008). Teoría general de la ocupación, el interés y el dinero. Fondo de Cultura Económica.
% \bibitem{Marx2002} Marx, K., \& Engels, F. (2002). Manifiesto del Partido Comunista. Akal.
% \bibitem{mokyr1990} Mokyr, J. (1990). La palanca de las riquezas: Creatividad tecnológica y progreso económico. Fondo de Cultura Económica.
% \bibitem{pirenne1939} Pirenne, H. (1939). Historia Económica y Social de la Europa Medieval. Fondo de Cultura Económica.
% \bibitem{smith1981} Adam Smith. (1981). La riqueza de las naciones. Alianza Editorial.
% \end{thebibliography}

\end{document}          
